有冇人開始同身邊藍絲講 唔去打科興疫苗 就唔係中國人？

我已經係WhatsApp親戚群講左
下星期/再下星期就應該有得打科興
講左句 唔打科興疫苗 就唔係中國人🇨🇳

睇到幾個藍絲親戚已讀不回代表咩？

想佢地快d半隻腳入棺材
真心支持佢地打科興

係中國人就要支持科興。
（利申：唔係中國人）

唔用國產正仆街

班黑狗推左成個禮拜

我地香港人既健康就係靠藍絲去打科興疫苗啦

打邊到疫苗就係邊到人

你係咪中國人

身邊d藍絲好想打喎

我係英國人但係想打Moderna...

支持佢地 催佢地去打呀

趕住去死

呢個要推

Push

應該上埋大陸打

係 擺明睇cctvb 太多